各位絲打入一入嚟

你哋全部都係雞

都係臭閪 死港女

屌哂你哋老母

屌你隻閪屌到爛

😥😥😥sorry,樓主係我表弟，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

😥😥😥sorry,樓主係我表妹，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

收嗲啦臭閪

小妹香過你😊

乜撚嘢小妹咪撚扮可愛啦八婆

岩岩放監？弱智仔

係啊 吹呀？臭閪

sorry,樓主係我表妹，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

死撚開啦臭閪

屌你老母 八婆

😥😥😥sorry,樓主係我契弟，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

乖
輕中度智障兒童學校會喺6月8號復課
冷靜自己，收拾好心情
返嚟上堂學習

你唔認同全部女人係雞係臭閪？

😥😥😥sorry,樓主係PK鄧隻狗，佢有重度弱智，岩岩喺培慾禁室俾PK鄧屌完，情緒非常唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

18隻臭閪負皮

樓豬呢條柒頭溝唔到女就話人雞，起佢底就知，抵撚死豬系你都食唔到，柒頭

嬲啊？
Sor唔撚鐘意女

抵你俾美容雞撚

唔知邊個撚邊個
美容雞成個乞衣咁

但是你都俾人撚到出黎

我出嚟撚佢喎 有無追post㗎ching

你都幾得閒理d臭雞

係 好得閒 以後追擊你